{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 알리앙스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは13:00です。 宿泊料金は2名入室基準で測定され、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数がある場合、1人当たり追加料金がかかります。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。 入室拒否や予約払い戻しは、未成年者男女同室での宿泊予約によって発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 入室時に身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しない場合、入室を拒否する場合があり、キャンセル時には払い戻しもできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これにより発生する不利益は当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約すると23. 9月に特典があり、全客室には65インチのスマートTVと客室空気清浄機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準で測定され、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1人当たり追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者男女同室での宿泊予約によって入室拒否や予約払い戻しが発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室時に身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しない場合、入室を拒否する場合があり、キャンセル時には払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これにより発生する不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような対処がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約すると特典はありますか？",
            "answer": "予約すると23. 9月に特典があり、全客室には65インチのスマートTVと客室空気清浄機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 487
    }
}